笠清其實冇錯 大家唔好jer 佢

同埋 打交犯法架
你想坐幾多碌你自己同個官講啦
我仲有朋友屋企人等緊我架